當祖國全力呼籲就地過年，香港班漢奸力推回港易

祖國

香港漢奸

14日有4,5千？
傻強講既「有6億人每個月的收入也就1000元」既on9說法邊度黎？